沈陣營第二百零二期 － 邊個話揸住現金一世揸兜

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

2018近照

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第二百零一期 － 路遙知馬力，日久見人心

\|/

ching唔洗訓?

10:00瞓，6點起身

健康

利害

師父熊熊哈 \|/

\|/
新post上香

師傅

\|/

沈大師 勁丫

師父今日一沈
牛軍屍橫遍野

ASML供應商廠房失火 2019年初部分出貨延遲

\|/師父

先升後跌/調轉？

新post上香\|/

中國問題專家看不懂美國想點 日媒：或成貿易戰新火種
中國通信設備製造商華為又再成為美國的目標。加拿大司法部5日稱，華為副董事長兼財務總監孟晚舟被捕。司法部發言人稱，孟晚舟因美國有引渡要求而於本月1日在溫哥華被捕，定於7日舉行保釋聽證，因孟晚舟已申請「禁止報道令」，當局無法提供更多詳情。

中國問題專鄧聿文認為，加拿大逮捕(華為創辦人)任正非女兒，看不懂美國這是要做甚麼，似乎不像是特朗普的風格。孟晚舟背後是華為，如果美國以違背伊朗禁令為由搞華為，作為中國最傑出的企業，中國政府是要死保華為的，一個中興，中國政府都要保。如果美國不答應或者開價太高，這就影響貿易戰。本來習想讓步的話，這下就無法讓步了，因為華為事件會激起國內民族主義甚至軍方對美國的高度不滿。中國不讓步就只有繼續打貿易戰。但如果說這正中特朗普下懷，可特朗普費那麼大勁迫使習低頭。這就是讓人看不明白的地方。

英國《金融時報》稱，事件發生於北京和華盛頓就貿易和科技問題緊張之際，孟晚舟被捕是中國科技巨頭華為的又一次重擊。

美國《紐約時報》引述加利福尼亞大學政治科學教授彭佩爾(T.J. Pempel)的話指，逮捕華為創辦人家屬表明了中美局勢在迅速惡化。國防承包商SOS國際總經理James Mulvenon對《華爾街日報》表示，中國會將此次事件看成對華為的一次升級行動，亦是一次治外法權的表現。中共面臨國內很大的壓力，所以必須將她(孟晚舟)帶回國。

日本共同社6日報道稱，華為公司創辦人任正非之女、華為首席財務官孟晚舟在加拿大被捕，之後將被引渡至美國，可能會成為中美貿易對立新的火種。

師傅英明

師傅有料！

\|/
裝返注香比師傅先

師傅 \|/

唔知各位師兄弟今轉駛唔駛包頭

抑或緊跟師傅步伐沽咗/熊咗，路遙知馬力，日久見牛骨？

幾時可以見到暴跌一成過外

幾時到內房洗倉

淨係知 CL 暴瀉中，聽日應該淨係油股都夠拖累大市

聽日穿260就put佢老味

夜期穿左喇

要聽日穿先put佢老味

原本plan 好哂納dee 到7500
SQQQ 就重鎚出擊
差100點
唔通真係咁無緣

呢度都見到林太

而家先落

轉角太急太突然，冇計

我又蒲頭啦
想轉炒期指邊間又平又可以用手機app或者mac機落單
求教學

早排興玩ig喎好似

cls 一喺廣州番到嚟就瘋狂肚痾

似係香港食返正常野
身體detox

好彩袋底都有少少

耀才幾好㗎
二師兄都用耀才

以前都係放吓屁 今次痾到痛過俾人屌屎忽

講開，返鄉下果陣個鼻特別多鼻屎，係香港就好正常

咁多位師兄又上水

廣州食咗啲咩?
火鍋真係好多化學野

咩ig？

喺IFC食意大利嘢
之後同間廠食湘菜 好多辣嘢
仲有m gay

睇下先，岩岩搵左寶盛知唔知點？

cfd, 即係黑期，價好闊，不過槓杆打
當打機娛樂ok

食辣野爛屎眼正常，你諗下d辣係你個口到係咩感覺，你條腸同屎眼都會有一樣感覺

我想刷錢，而家失業

介面同操作一流
個sptrader真係一pat屎

如果用番正期個保證金嚟玩其實風險差唔多嘅 個人覺得

已經避咗好多 食得幾啖 餐飯佢地叫咗兩轉乾炒牛河俾我地食

香港玩期好似全部都係用濕鳩sptrader
有冇師兄知ib係點

業餘老散夠做啦

SPTrader iOS app如何？會唔會直頭hang機

我有試過幾次

hi 師父
\|/

美女做咩禁睇唔開唔理港女就向下插
港女聽日開市快啲追返美女啦

嘩... 係唔係打仗...
vix 升成咁

中國給了特朗普機會，他會珍惜嗎？

這個ig

咁都呃到refer

人唔笑

係囉

Deep v

\|/
大家賺多D 今日反覆震盪

周一(己巳日)：天干屬土地支屬火，火生土之局，反覆上落，走勢偏淡。
周二(庚午日)：天干屬金地支屬火，火剋金之局，顯著反彈。
周三(辛未日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，反覆上落，升勢減弱。
周四(壬申日)：天干屬水地支屬金，金生水之局，逐步走軟。
周五(癸酉日)：天干屬水地支屬金，金生水之局，反覆震盪。

黃國英：投資致富 兩條件缺一不可
12月07日(五) 00:05

豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，雖然已經局部撤退降低風險，可是見財化水的感覺，依然比從未贏過更差，尤其是自己的處境，是急需一場重大勝仗去沖喜。12月Call價格波幅大，一旦升勢受阻，就可以相差甚遠。

其實冒險博大牌合情合理，近期市虛，戲劇性轉方向較為容易，重點應該是問自己，再來一次是否策略依然一樣？如果答是，就沒有甚麼好後悔。

後見之明是相當危險，一旦墮入完美主義的陷阱，心情固然容易低落，而且留放亦會被扭曲，長此下去，只會一味搶雞胡。眼見很多股齡不淺的炒友，只得一招禿鷹戰法，每逢大跌就博短線反彈，營營役役追逐蠅頭小利，卻從來未試過買中一個大浪，因小失大而不自知，就是學壞手勢的結果。

話雖如此，年尾交投細，遇上消息主導的市況，市場集體心態也會是傾向搶胡，於是忽上忽落的情況會較多。對應策略應該是將組合分成兩半，一半跟大隊走短線，速戰速決，另一半則沿用正常運作，做牌博超級回報。

一味太過在意短期波動，根本沒有給予足夠時間讓上市公司去發揮，主要只是追逐市場心理變化帶來的波動，幅度多數有限，加上雞胡心態作祟，對手又高手如雲，所以極難贏大錢。反而做得好的公司，往往長期不斷帶來驚喜，股價就會逐步反映。巴菲特之所以成為巨富，選股功力及耐性缺一不可。

作為凡夫俗子，策略會有所局限，一定要兼顧短期的表現，所以才要將組合拆分，希望兩部分能夠互相補足。這種妥協其實未嘗不好，辛苦得來不易大贏，卻會減少大敗的機會。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

(本欄每周逢一、三、五刊出)
─ ─ ─ ─ ─ ─

屌呀咁點炒

師父今日打唔到J啦

即係啲call未走

一半走短線, 之後可以講拉上補下只係白玩

黃師父話要食大浪呀，起碼都要上返二幻狗啦

大升

唔知今日個死貓彈可以彈成點

\|/ 幾時再有大沈判

啲公用股發生咩事

吸血鬼咩事破頂？

師父\|/

掃高息股避險
股joy來臨了

樓寶都就返到5蚊了

5仔報串，搞到華為阿爺中左招，依家又跌埋一份，果然做2 5仔無好下場

藥股一成又一成

一單還一單啫
有咩銀行股唔跌先 e一排

11

師傅早晨

12月3日晚，荷蘭光刻機巨頭ASML的元器件供應商，Prodrive突然發生大火，ASML預計，這場火災可能會影響到2019年年初的出貨計劃」。

燒左佢都唔益你

無晒方向咁 仲以為假b 真a5

QQ升返哂
師父真係好L準
叫你尋日食糊 食左今日唔使挾

\!/

入黎上注香。今日無咩方向

今日咁靜個個去晒cow 女

【實戰理論】沈振盈：回復上落市格局
2018-12-7 9:00:13

回復上落市格局

週初港股藉「習特會」的消息而挾升，雖然中美雙方根本未有共識，但市場卻當作好消息一樣地反映，恆指亦因而升上27300點水平。筆者一直認為，兩國要短期內達成和解協議，機會率幾乎等於零，皆因彼此的底線差距頗大。故此，當大市週一大幅高開之後，筆者建議大家將對冲的好倉食胡，開始分注做淡。此部署的原因，主要是覺得今次的習特會其實沒有大進展，市場不應有這般大的反應。再者，特朗普言行反覆，更加令到筆者有所警惕。

言猶在耳，昨日就爆出了華為副董事長兼財務總監孟晚舟，涉嫌違反美國貿易制裁伊朗的措施，在溫哥華被捕的消息。消息一出，港股即時低開近600點，全日計跌逾700點，令恆指回落至26000點水平。經此一震，恆指又重回上月底的波幅區間之內，一切當作冇玩過。十二月相信仍是上落巿格局，由於假期比較多，踏入下半月市況應該更為淡靜，假期氣氛會更為濃洌。

昨晚美股早段急插，道指一度跌逾700點，但尾市卻戲劇性地反彈，道指跌幅收窄到只有78點。估計今日大市會出現反彈，但反彈阻力為26500點。

睇黎又好似舊年咁磨到一月 比大家喘息下

啲藥股升返唔少

【大師午間教路】短線彈上26500
12月07日(五) 12:35

訊匯證券行政總裁沈振盈指出，港股跌勢初步喘定，淡倉已開始平倉，估計恒指短線可彈上26,500點水平，在26,000點有支持。

大師話，投資者短線博反彈無妨，但不想冒風險可避一避。淡倉可先行食胡，等個市彈上去後再做淡，下周料以上落市格局為主，恒指波幅區間介乎25,800點至26,500點。

－－－－－－

gun

btw... 留名睇26499

holding 27 Jan Dec 47.0, 700 Feb Mar 300 put

基金佬收爐

關sir已經睇c浪？

有線今年搵唔搵師父上去做直播

聖物圖

823避險升到cla
有貨可以走緊啲

沈門做咩禁靜

法官閣下 我屌
呂布兄

星期五 大家放鬆下
好正

泡菜美乳苟芸慧

侵侵未做夠淡倉
唔准個市跌住

夜

布巴你真係奶野啊

呢條女好正

肥苟喎 當然正

飛龍又會夾埋油組一齊黎料

但夜期同美股都升 睇唔透

無得加息=升

因為師父話會彈到26500
所以個市會升

期插返落去lu

師父呢

師傅又抽

道又轟400

不過期都仲係綠燈

師父又自己一個做錢錢錢

H師兄一定倍住師父做錢錢錢

師父呢期威盡，身為弟子感到自豪

近排覺得師父好型棍

由今朝j5到而家錢錢錢 中間走左幾多場
唔知點解師父咁都頂得順

救得一個得一個
救公公救婆婆

全球大沈判

師父 \|/

師父，今次應該係巨熊來臨 \|/

依排Hi好多要補血
琴晚飛龍hi左唔夠兩個鍾又倒插，好難玩

[世界大戰] 日本大波偶像, 最想射精邊個?

我專登放部iPhone喺到長開sptrader
一開一熄好易奶嘢

所以我炒開期都鍾意ig同用富途炒牛熊

\|/
得閒入嚟上個香先

Login左mon都唔熄開住放係到？

係呀 收市先熄

IG 背景都唔會logout

Yes ar 所以炒嘅話ig真係正

尋晚師父俾好多料 值得聽

呢排當正D100節目咁做

未炒過期指，試左開ac炒三四張試試手風先

香港有幾萬人跟師父搵食 師父責任重大

Cfu \|/

張達明: 香港政府需要盡快徹查事件及作出公開解釋。

根據美國文件，條女曾經同時獲入境處發出兩本特區護照

她這次是用第二本護照(即KJ0403962)入境加拿大，而並非用最新簽發的第三本護照(即KJ0479108)

講咁耐終於督到個要點出嚟
今舖真係現在全玩完了

一次過係全世界面前
爆哂贏國官方啲非法嘢
越揭越多 香港官方都有份一齊做

隨時累到特衰護照俾各國取消免簽

香港關係法

2018年12月07日 晚上錢錢錢內容記錄

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個Jed / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗Jed / 自己記憶力勝人一籌Jed
-- 自己識歷史又識經濟Jed / 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析好,只係大戶令市場扭曲 / 自己有果句講果句,唔怕大戶歪理當道Jed
-- 自己識心理學同行為學,EQ高過常人 / 自己既真正FANS,都係識思考既人Jed
-- 打手根本係唔識,成日跟我口水尾 / 打手根本係由頭輸到尾,跟足我一定贏
-- 打手屈鳩我,因為我打爛佢飯碗 / 打手呃鳩你,話唔入市就係輸,洗你個腦Jed
-- 打手係標題黨,以偏蓋全我既言論 / 打手連牛市熊市都未識, 聽佢地都多餘Jed
-- 一股不留逢彈就沽Jed / BLOOMBERG新聞鳩UP唔好信Jed / 支爆係騙局只會慢慢痛 / 大戶愈沽愈高愈買愈低
-- 大PUT要浸浸落等食29800,26800,22000唔識PUT係你問題Jed

全球新聞J點
-- 全球收水資產爆破 / 話左FED加息4-7次Jed / 12月加息美股等死Jed / 中國威脅論Jed / WINDOW DRESSING係騙局Jed
-- TRUMP係契弟老細性格 / 貿易戰捱得住就贏Jed / 貿易戰唔會和解Jed / 炒習TRUMP會Jed
-- 美債美元一齊爆Jed / 歐債意大利爆Jed / 油價升強美元 / 美匯上97見頂Jed / 人仔破7
-- 美元為王萬劍歸宗莫沽 / 人仔狂跌莫買 / 睇住人仔美金對大市影響Jed / 新興國走資大爆
-- 2018大通脹 / 黃金信我必升點穿都買Jed / 油價我係睇好

本地股市J點
-- 熊市大鑊過九七Jed / 熊二彈等年尾 / 將計就計短渣Jed / 明日大嶼係騙局 / 失業率大升
-- ELN ACCU CDS係大戶騙局 / 700我睇80蚊 / 內險內房內銀等仆街 / 本地銀業積唔荒好 / PE好撚高咪買
-- 亞爺去槓桿先死後生 / 亞爺貿易戰拖下先 / 亞爺引爆地產P2P泡沬 / A股爆完會好掂
-- 亞爺等睇2025底 / 亞爺救市係騙局 / 亞爺轉左無水莊 / 北水唔會買樓 / 資本新規影子銀行 / 國進民退
-- 賭贏EUGENE福臨門好撚爽 / 青姐係紅顏知己星星相惜 / TONY屈我係低鳩能
-- 英國王有撚經驗無人帶等死Jed / 我一股不留跑贏英國王幾條街Jed / 英國王科網倉美股倉死不改悔 / 英國王睇淡A股係唔撚識死
-- 大股回購係騙局 / 港匯套息走資 / 港匯拆雞棚 / 港紙脫勾上人仔 / 4:4:2港紙美金黃金Jed / 5仔恆生長PUT
-- 中原指數無代表性Jed / 樓市已經爆左逃生門已關Jed / 依家樓市好高槓桿Jed / 樓市死係因為北水走+去槓桿+大供應 / 地產商起納米樓焗年青人接貴貨 / AA叫你接貨係騙局Jed / 等睇銀行CALL窿Jed
-- 700/ 388/ 66/ 建行/ 平保/ 5仔/ 壽仔/ 舜宇/ 瑞聲/ 小米/ 吉利/ 眾安/ 恆大/ 內銀/ 內險/ 內房/ 本地銀/ 手機股/ 醫藥/ 賭股/ 亞里系 /好醫生全部都係騙局
-- 話左992業積好正Jed / 941,1038係好靚 / 長實係我大牛愛股 / 長沽買7300 7331

2018年12月07日 晚上錢錢錢內容記錄

唔該晒

樓王點睇師傅講嘅嘢

\|/師父早晨

唔該晒H師兄

如果侵侵合埋眼做低香港，就係阿爺想要既野，正式提早結束一國兩制，唔知老美會唔會咁順攤，我最想睇到一車車權貴富二代抄家多d

講得好

捱埋2019 支那就冇事

因為2019支那己經唔再存在

支共滅亡?

師父金石良言

cfu祝福左 2018 2019

2019 年底大手買入中資同冥幣黎一個反cup

終極一燈

師傅：2018中國經濟起飛

出面港爆歸零論真係笑撚到我gapgap聲，連燈仔零乘幾多除幾多都係零囉屌

咪就係, 師父啱啱先祝福左香港, 點會有事

想笑埋一份 求link

天氣凍 大家著多件衫 特別係c fu 唔好病

師傅個range又破

Cfu\|/

\|/
一開市有無5嚿跌幅

師傅 唔好著燈丫

黃國英：港美股市文化大不同
12月10日(一) 00:05

豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，華為事件是短線黑天鵝，但一日銀行股、能源股及蘋果相關股份不止跌回穩，市場指數依然難以有運行。其實好友已經盡力負隅頑抗，香港的高息股、美國的雲計算股以及較好的零售股，表現都遠比大市好。

投資始終要講信念，認定要爆煲的話，必然只會看指數，肯定會進一步相信，無謂浪費時間爭辯。有心揀股票，港股又沒有太多選擇，依然是一批高息股，目標太明顯亦毋須多講，股評實在沒有甚麼價值。

當外國一個幾歲小孩，靠評價玩具成為最紅YouTuber，年賺過億港元，港股市場展現出來的勢頭，實在令人惋惜。全力擁抱舊經濟，只信收租及公共事業，擺明是上了岸既得利益者的思維。港股將來未必搞得起新經濟，這裏的有錢人太有錢，根本無謂博，總之股票要有高派息才是王道。

反觀美股近期即使頹，守得好的雲計算以及個別零售強者，估值依然天花板咁高。可能是當地投資者以往累積不少成功大贏特贏的經驗，肯將眼光放遠。兩地股市文化大有分別，在選股時便要避重就輕，不能一概而論。

以目前的環境，自己不會特別加減，甚至短炒也會收斂，卻不代表完全放輕鬆，一樣會密切觀察甚麼股票守得好，將來會是反攻第一梯隊。由於一早已經有不少香港高息股，多數會在美股等機會，而範圍應該也不離上述兩大板塊，只是看當中有甚麼公司會是強中強而已。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

(本欄每周逢一、三、五刊出)
─ ─ ─ ─ ─ ─

沈振盈：港股最壞情況恐怕仍未出現
12月09日(日) 21:33

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，港股繼續着急升急跌的走勢，去周初藉中美首腦會面的消息而挾上，引來了不少投資者高追，亦挾死了淡倉。

然而，此消息其實一早已是預期之內，亦並非甚麼大好消息，只是因為媒體的渲染，配合大戶挾上的行動，就輕易令到市場以為，中美雙方可以和解。若被市場情緒牽引而追貨，結果當然是中伏。

很明顯，美國發動貿易戰的動機，根本不在於「貿易」的不平衡，而是另有所圖。中國的底線，也明白不過，就是要在資訊科技領域超越美國，取得領導權。若美方一意孤行，根本雙方是沒有可能可以達成協議。

至於在宏觀因素方面，經濟要下行是不爭的事實，在美國持續縮表之下，資金憂慮經濟衰退而作部署，導致債券孳息曲線倒掛，因而引發美股大跌。其實一切皆在基本分析所預計之內，只是市場太過盲目地樂觀而已。戊戌年尚餘不足兩個月，香港股民宜縛穩安全帶，最壞的情況仍未出現。

本周每日的股市走勢預測：
周一(丙子日)：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，走勢反覆。
周二(丁丑日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，顯著反彈。
周三(戊寅日)：天干屬土地支屬木，木剋土之局，市況震盪，反覆回落。
周四(己卯日)：天干屬土地支屬木，木剋土之局，持續弱勢。
周五(庚辰日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，低位反彈。

(作者為註冊持牌人士)
－－－－－－

啲12月 call呢 去哂邊呀

燒撚左佢都唔要當牆紙

今年英國王同船

跌2嚿幾咋
牛軍逃生門已經開

【實戰理論】沈振盈：「習特會」市場炒錯邊
2018-12-10 9:12:01

上週港股及美股皆大幅波動，出現急升後再急跌的情況。特習會被市場演繹為好消息，期指大戶乘機挾淡倉，將恆指推高至27300水平，令到淡友投降，市場情緒傾向樂觀。當然，現實歸現實，中美雙方在今次會面中，根本就沒有達成任何協議或共識，大家只是在「買時間」而已。基本上，上週初的大升，是市場炒錯邊。到了週三，發生了孟晚舟事件，市場終於如夢初醒，原來習特會期間的和解憧憬，只是市場好友的一廂情願的想法而已。結果，恆指大幅回落，將週初的升幅打回原形，指數亦回落至26100水平。

而美股方面，弱勢亦明顯浮現，雖然週四晚道指急插近800點之後，出現V型反彈，最終只跌79點，但上週五晚美股仍是弱勢難支，三大指數大幅下跌。道指跌558點，收報24388點，納指更跌逾3%，收報6969點，下跌219點。美股的走勢，很明顯已形成了步入熊市的形態，加上基本因素方面，亦早已具備進入熊市的條件，後市難以樂觀。本週市況可能仍是反覆為主，估計恆指波幅將介乎25800-26400區間上落。

師父早晨!!!
\|/

3舊幾？當我哋乞衣呀！

大師兄

唔夠呀大師兄

跌呀 跌多一點.jpg

等大師兄領軍

Long time no see
早晨呀

跌咁小 牛佢先

轉勢信號已發出

【大師午間教路】港股未見底 繼續逢彈沽
12月10日(一) 12:16

訊匯證券行政總裁沈振盈指，華為副董事長兼首席財務官孟晚舟被捕事件發酵，令投資者看法轉趨悲觀，港股仍有機會向下，熊市一期還未見底。

大師又指，恒指今個月已見頂，短線勿輕舉妄動，當恒指跌至25,400點，可為淡倉做對沖，並採取逢彈沽策略，待反彈至26,000點樓上再加淡倉。

─ ─ ─ ─ ─ ─

師父，彈都唔彈下點沽呀

說好的行range 食糊呢

師父話會彈呀
要反手啦

大師講左十九幾次245唔係底....

信師父
坐落去

熊未完，梗係唔係底

唔識彈 點玩

\|/ 拜一拜cfu先

彈啦彈啦

我有一種預感，富途好快爆煲

痴撚線 頭先個師奶揸住500手騰訊@202都仲要打上去有線問財演

\|/ 裝返注香先

中資劵商單野？

500手
定500股

日日咁低成交卷商會唔會食屎

一定係500股, 唔信有人有錢買500手$202重咁on9

500手@ $202 都要$10m

覺得太多筍野，好撚鬼。
樂視又係一來就筍野多到爆，之後個個中左招就收皮。

前個禮拜定再前個禮拜cfu都好似隱若講過呢家券商唔好做
因為成交縮得好緊要

然後上個禮拜cfu講風險管理 又用自己行做例子 唔通有玄機

唔係掛 我想用繼續富途玩牛熊

用緊華盈通，都係中資

佢睇254先彈 ？

近排好似見好多中資卷商有街車

師父今日好風騷，上左策略王做節目

師父話彈上260-262先開put,QQ 320 開第一注put

師父想開金沙銀娛put, 同船既師兄弟小心D啦

金價升升升

寶哥呢期咩搞作?

師父今日會開254牛對沖淡倉

冇咩搞作

嘩 好彩今朝高位走咗銀娛put
屌你 銀娛倒升呀依家

咁快見效

俾著我呢 賭股都係過埋個12月先開put
依家咁大個聖誕檔期俾佢炒作
咁早入 好大機會要坐貨

大沈判?

係，好似得星期一2點幾先有

網傳有人實名舉報獅子行

咪搞鳩5號仔囉
2318最終一齊死

992今日做咩跌咁多

可能驚搞完華為到佢

公廁單車都係

Cap晒水之後話爆煲，咁你地入面戶口呢錢就

HSBC 有料俾美國，係因為華為喺香港做交易，如果大陸咁樣監操郁 HSBC，一國兩制徹底玩完，

而 HSBC 要俾料美國，係因為同美國有生意往來，要 comply。佢郁得 HSBC，即係外界都要預計四大行將來未 comply，咁佢哋都唔駛撈，仲未計四大行之前同北韓交易美都未郁佢哋啦

Marbo 出文鞭買商品避險既人
師父屬於射程範圍

London 金 is falling down

好似啲一腳踏兩船既仔俾條囡問你揀我定揀佢

揀中國得13億人 揀美國有70幾億 傻嘅都識揀啦

still hold 27 700 lp

揀美國60幾億, 未減返蝗國人

27 seem not good to put

【英國脫歐】下議院押後表決協議 歐法院准英收回脫歐決定

英國下議院原定周二就脫歐協議文本進行表決，但由於方案無法取得足夠支持，首相文翠珊決定押後表決。另外，歐洲法院總顧問上周建議，就啟動脫歐程序的《里斯本條約》第50條釋法，好讓英國據此收回成命，繼續留在歐盟。歐洲法院周一就釋法達成裁決，准許英國單方面收回脫歐決定。

首相文翠珊周一下午突然召開緊急內閣會議，雖然其發言人澄清會議只為向內閣官員交代她周末與歐洲理事會主席圖斯克、歐盟委員會主席容克等對話的內容，但各大傳媒都引述消息指文翠珊決定押後國會表決至她周四、五前往比利時布魯塞爾與歐盟另外27國領袖開會之後。但表決能否押後，最終決定權在下議院領袖利雅華身上。

英國引用《里斯本條約》第50條，決定在明年3月29日離開歐盟，但唯一的脫歐方案備受批評，歐盟至今仍希望英國回心轉意，歐洲法院法律總顧問博爾多納上周提議法院解釋《里斯本條約》第50條是容許單方面收回脫歐決定通知，並在脫歐協議正式締結前仍然有效。

歐盟委員會主席容克表示，不會與英國再就脫歐展開談判。歐盟委員會則表示，現有的方案是最好及唯一可行。另外，環境大臣高文浩（Michael Gove）稱，英國人已在公投中表明不想留歐，因此不會放棄脫歐的決定，並稱自己「極不可能」成為未來的保守黨黨魁

無put港女...

美股日日跌 真係阿婆都識玩

係得英國王仲未輸夠唔識玩

每晚玩道指dt都夠

12月call, 威幾日嘔突

12月淨返十幾日有市
唔知夠唔夠時間比佢輸撚埋上年賺果啲

聽日想跌幾多？
二百？ 三百？

留手恐有辱師門.jpg

周一(丙子日)：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，走勢反覆。
周二(丁丑日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，顯著反彈。
周三(戊寅日)：天干屬土地支屬木，木剋土之局，市況震盪，反覆回落。
周四(己卯日)：天干屬土地支屬木，木剋土之局，持續弱勢。
周五(庚辰日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，低位反彈。

\|/
今日唔好再撚狗

師父同船

錢如噴泉！

噴泉

道期又跌

吕布係隔離post講佢炒到有神經質。係唔係堅？

點為之神經質

原來琴晚夜期到左師傅個位! 理應彈上, 再等師傅

好似係話高血壓喎！

where

今日唔升我切

秒秒鐘幾萬上落 唔奇

係唔係上果排受左支大棍，好似佢而家越買越大

晚晚大魚大肉梗係啦

大大棍屌屎忽 屌到高血壓

原來樓寶近排抽番上黎

係荷包啲錢如噴泉 噴9哂出街
睇下銀娛升到啪啪聲

師父真神人也 可以一路上電視 跟住就爆響口頭先313沽左一口騰訊 另外之前265-266已食糊

ok gun

師父日日都食到糊

年青人應反問自己為何4.7 冇加注

你唔放佢邊有得升

1928同27狂夾，係唔俾師父put

斬死你

我雷劈都企定定，任佢兜頭劈落嚟。嗱，3月又派息。

私怨黎
btw, 出完糧, 呢啲位又唔上唔落唔知加唔加好

師傅用獨家嘅鳩控落盤技術，佢將支 joystick 扯高就會加倉，撳低就沽貨，我哋識條鐵咩

佢咁貼市其實真係幾辛苦，分分鐘痾個尿都冇左幾皮

見到樂宜bb →扯旗→升
見到易彎拿 →縮陽→跌

\| /

failed

大鑊 \|/ 裝返注加強版先

鐘意左戰鬥格條女女 點算好

要出沈門絕學‘瀨西’

邊個

手法可以轉既姐
睇下大師幾輕鬆 佢都有話之前輸到仆街都試過啦

大家好, 又到大師午間教路既時間啦

Piano
呢家唔想見到樂宜BB了

【大師午間教路】中美爭拗不應存遐想 香港股樓將受衝擊
12月11日(二) 13:30

訊匯證券行政總裁沈振盈指，恒指在25,500點有支持但反彈力度不大。中美貿易戰繼續升溫，繼華為事件後，中方隨即指蘋果公司有侵權行爲，限制大部分蘋果手機型號在中國銷售，顯示雙方都無意退讓，對中美達成共識不應存任何遐想。

大師認為，縱觀大量悲觀因素，未來香港經濟將大幅度下跌，影響股市和樓市，股民應做好防護措施，自求多福。

─ ─ ─ ─ ─ ─

又唱淡 聽過好多次

無子兄

下晝d熊點解唔係點跌

一講瀨西無巴就會上水 身體好翻啲未啊

揾軍醫幫手望望

Piano 有無圖

好耐無入黎
師父 \|/

琴姐都岩

單身幾廿年 豬扒都當貂嬋

好又一餐唔好又一餐啦 手足

聽日一野屌上260就正啦

呢條女幾正

公海有人吹奏樂宜bb

樂宜bb是沈門的

放大啲先

黑肉

夜期

「國際危機組織」（The International Crisis Group）周二向路透社表示，他們的東北亞高級顧問、前加拿大外交官康明凱（Michael Kovrig），近日被中國當局拘留。

聲明指，目前該組織正在尋求更多康明凱狀況的相關資訊，同時亦希望他能盡快並安全獲釋。報道未透露康明凱被拘留的地點及原因。

公開資料顯示，康明凱曾在香港、中國擔任加拿大外交官，亦在紐約聯合國總部擔任戰略通訊專家。他能講普通話，多數從事中國外交、國防等方面的研究。

路透社

我啲call可以收翻條屍了

唔知各CHING啱唔啱用

[非打手] PACIFIC COFFEE 免費升級加大 [可重覆使用]

仆街了
富途想買貨
好似死咗server
電話無人聽

美股？

yes
會唔會執

會唔會中美貿戰，富途愛國唔俾美股

唉屌order delay 咗10分鐘
股價升咗0.5!!!

埋單無咗$15美金
得
我以後唔再入錢落佢美股戶口

美股唔係用 8仔 抵啲咩

同埋 8仔 本身 e-trade 班底，美股好似穩陣啲？

富途收$5usd 我都覺得伏
免佣真係伏到爆

證券行正路收佣賺錢
免佣真係唔知攞你啲錢同貨點轉轉轉去賺錢

8仔黎緊收月費

黃國英：核心組合應不離不棄
12月12日(三) 00:05

豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，做long short，有點類似賭馬買對碰W或者全餐Q，回報必然受到限制。將組合拆倉簡化，是整個出擊行動的終結步驟，但過程之中，走位誘惑會相當多，容易把持不定。

其實組合價值的波動幅度會相對細，如果沒有太大證據需要變，給予時間讓睇法發揮，會是最好的方法，否則極之容易畫虎不成反類犬，左一巴右一巴。

以周一晚美股為例，初段大市跌而雲計算升，打出一個全中。錯失那一刻全身而退的獲利機會後，便惟有繼續等。如果中段見雲計算追跌而恐慌，到尾段大市回升便雙重打擊。同樣道理，市場指數回升之後，作為掩護性質的淡倉也要保留，否則當初不如做單邊。

在股市搵錢當然難，之所以永遠保留一個核心組合，是因為歷史一再證明，這個已經是最容易可靠的方法。事實上，組合中不少成員是在基金成立的第一天已經一直持有至今。

不會每天一帆風順，近期的市況，比較適合以long short迎戰，嘗試捕捉兩極化的機遇，因此才會變招，又或者說以短倉來掩護核心持倉，減低組合價值的波動。一如既往，努力不保證有回報，只是保證萬一不幸失手不會死得更肉酸而已。

今次跌市，最大特色是持有股票彷佛一種罪行，迎難而上，只是唐吉訶德的笑話。還是堅持，是因為市場走勢中，證明世界各地仍有一批志同道合的夥伴，合力守住少數有前途的股票。至於批判的聲音，沒有幾個會捱更抵夜感受市況，不外乎求其睇幅走勢圖就自以為是專家，自然不用介意。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

(本欄每周逢一、三、五刊出)
─ ─ ─ ─ ─ ─

沈振盈：投資者務必要審時度勢
12月12日(三) 00:15

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，港股反彈乏力，美股搖搖欲墜，在負面因素加快發酵之下，投資環境進一步惡化，還有人可以再挑戰「現金為王」的策略嗎？

在8至9月期間，筆者已再一次提醒大家，美股要一股不留，所有強積金要全面撤離股票基金，皆因近代的投資部署，一定要有周期的概念，絕對不能夠用「長線不用理」的心態。

現時全球股市，只欠美股在技術上仍未確認熊市，但基本面卻已經具備所有熊市的條件。科技股已爆煲，高估值的騙局已被拆破，道指只待最後的防線23,200點失守，就宣布死亡。新經濟、新科技的泡沫，殺傷力確實非同小可，筆者此刻除了可以盡力勸說大家小心之外，已沒有甚麼可以做。

熊市的殺傷力，不在於第一波的跌浪，而是在於大家已被過去了的牛市升浪洗腦，仍陶醉於逝去的美好風光，每一次回落都以為是買貨的機會，因而逐步損耗了本身的實力。

投資要審時度勢，進退有道，在不同的境況要有不同的策略。市場專收叻仔，因為一時的順勢而目空一切，有風駛到盡者，始終會受教訓的。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)
─ ─ ─ ─ ─ ─

孟女大飛走佬定自殺呢

沈判日OK?
\|/

老解會救走佢，救唔到先會被自殺

唔識睇股就睇波。
地圖炮式買利物浦波膽收錢

身為一隻阿狗，但係重要時刻利狗係幫到手。

師父 \|/
就快262，師父又有得開put

當美帝死既咩, 去加拿大挾人走?
其實呢招高, 你捉我個前外交官, 我就俾佢保釋, 我就睇你夠唔夠薑黎搶人, 夠唔夠薑唔放個外交官.
你咪試下唔放, 即刻撤僑, 然後第七艦隊殺上天津攞人. 習帝準備好走難去烏魯木齊未

跌呀

師父range頂262

師父:千淡我獨行, 不必上船

呢鋪我直線支持師父

等唔切,上左師父賊船

我入左66153了，一入即坐

小學平真係夠膽出戰狼

其實佢冇得揀, 佢自己玩民族主義呀嘛, 而家咪俾人挾返轉頭唔俾佢笠水
佢而家笠水仲唔俾啲內部敵人挾到佢仆街

262俾師父落左降，今日破唔到，高位26199.19

師父係神人

又一鑊

神乎其技

破咗262啦
等師父午間俾新range

真係破左，點算

睇死師父個新range都係260-265
你話我話啦

最近公司唔再睇英文台,租左有線
聽左一排大屍真係好撚好笑
再聽埋d婆仔打上去問會唔會升
結果過左一星期,老細話有大屍講野既時候就mute左佢

又移動區間

睇黎QQ唔郁但恆指照升，可能用黎下午夾多浸

佢個係BB線 你識乜啊

嗱 見你咁生面口 走入黎
醒d好野俾你擦下老細鞋定時定候睇大師

師父有線蒲頭時間

星期一 11-12
星期二 9-1015
星期三 11-12

一路以為265先開put

Cd rom開
聽過大屍神批忍唔住出聲

信師父,今日收低過262

你老細肯定揸住好多樓花

大撚膽

可唔可以俾埋大師幾點會係啫5蒲頭啊

大家好, 又到大師午間教路既時間啦~~~

午間教路呢

【大師午間教路】低位撈貨要食胡！
12月12日(三) 12:44

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，加拿大法院批准孟晚舟的保釋申請，市場當好消息炒，刺激港股周三(12日)反彈。惟他強調事件仍然未解決，投資者可於26,200點附近開始補淡倉。至於早前在低位有撈貨的投資者，應趁反彈食胡。

－－－－－－

師兄如果等我轉發係會遲

ok gun
反手開put

今次師父好堅持✊，Gun

之前又話26000 PUT, 咁26000個注點算呀師父

其實仲有大陸話減美國汽車稅，好似冇咩人講？

正式公佈先算, 上面成日放風好渣

有埋數字，話立法減到15%，似層層咁

會唔會一齊炒車

任up, 亦可以話今日升反映左

師父堅,262守唔住

師父好勁

[突發!!]May姐面臨不信任動議表決

睇今日冇意思, 睇多兩日先啦 美股想彈又唔彈咁

夜期再上先加 夾多幾百咪話唔痛 又影響心理

大沈判

入唔切呀 未上船
唔好沈住呀

毀天滅地

師父金口又中,批死今日無262

期已經爆上, 各位睇路!!

put驚春咩,最多同師父一齊死

師傅春袋夠大, 又可以上電視秘撈對沖 係都我地死先

穿左266先走

依個時間攪may姐即係想硬脫炸喎

我熊左十蚊一格
265先嚟真

通常師父俾人夾幾百點就ok 有時就第日即回

不過唔洗咁悲觀住，美股成日deep V
明天倒跌唔係冇可能

救命呀師傅

華為公主單野保䆁當左無罪釋放，真係好on9
仲有老美60日內可以申請引渡美國，支那又可以嬲嬲豬啦

見cfu近排咁準，262開左第一注put

請支持我，第六場

師傳聽日午間教路會唔會話自己好倉未食晒
食極都仲有

師傅重話262 265 美股今晚唔deep 聽日又裂口上啦, 日日裂口上落 on99

如果聽日又裂口264，小注牛偷下雞

師傅失手通常夾多幾百，多數落得返既 我極少注夾緊，不過唔知其他巴打點

我唔信12月可以衝番島頂270

我果堆SQQQ，上下又落下，宜家又返返去買入個均價

納dee硬過dji好多，睇餸食飯

Dow 高位跌返300

已開定下期post

沈陣營第二百零三期 － 師父定律：每逢期結挾口倉

有勞樓王

\|/

又挾2嚿
依家開put穩陣啦掛
264都算係262附近 師父又贏

日日都咁裂口跳

入錯post 唔好意思大佬

回帶

預左夾上!! 師傅又中!! 開乜撚我都中!!!!

船已上 put已開
可以開船啦 唔該

等埋呀喂 未到265

樓寶5蚊了。叻仔

屌你老母，快手少少劏左我隻265熊啦。
吊下吊下咁。

回血了

QQ 上返 320

#metoo
$10 一格g持cfu
打靶都係幾舊水

Put多口港女先

快手殺埋266推熊

師父呢期5行

好彩星期初放左隻熊
唔係又打把

267熊應如何自處

今年聖誕禮物都無錢買

cls 彈到咁高又入返上升軌
都唔知put 唔put好
師父有無指示

俾師父沈9咗
跟佢262食糊 反手開put
依家食少咗2x% 再倒輸1x%

再唔跌番落去，就要下年先慶祝聖誕 ，師父過節先黎着燈

咁升法好快268

升穿268我就要斬put

聖誕燈飾呀嘛, 聖誕唔著燈幾時著

夾爆春袋啦

依個星期既消息下下都托巿，都唔知係咪玩音樂櫈

成交咁細乾夾，放假前一定散水

師父呢排咁準，以為熄左燈，點知

Cfu話唔好加淡著

睇返之前，都係成交大升之後先跌，成交細反而波動唔大

屌呀 跟佢265加完先講大師你玩晒啦

依家由目標坐浪變左搏回少少
師傅真係...

屌佢，尋日午間仲話262要開淡倉

轉身唔係問題，但佢又唔提下我地，之前都有係fb講下 依家上左位唔理人

好彩我少注坐得起，各位巴打睇路

又唔熊啦 cfu 比你玩死

邊到講
今日無午間

原來出左

【大師午間教路】暫未宜加淡倉
12月13日(四) 12:22

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周四(13日)再挾上，觀乎形勢仍是「好友頂住」，勿輕舉妄動加大淡倉。

大師建議投資者可保留手上的淡倉，待美國聯儲局下周議息後，視乎市場反應而再作部署。他指目前的淡倉宜以中長線部署，以個股認沽證為主。

如果大市下周借放慢加息步伐而炒上，其實並不是甚麼利好消息，減慢加息只顯示美國經濟唔掂。

肥佬你係咪精神分裂

呢招叫做破斧沉舟
知道自己燈 即刻唱個市升
佢叫唔好開淡 你即刻開就啱啦

肥佬實戰攻略又叫人買1038

如果係咁, 前一日沽兩注, 揸一注, 跌既贏, 升既食一野加注, 炒上跌返又可以食/打和, 好似幾值搏

又搞鳩我victor

日日6-700 億性交鳩夾幾百點

今日未打到266啲牛，聽日應該再挾過

期都回返過百點, 俾大師震走左一半淡
希望上一上再落 不過美股唔似頂得住 最多彈多一兩口

唔准彈
只可以直插地核

hi 師傅
你幾好嗎?
\|/

師兄幾多淡係手 俾d黎先

琴姐好正呀

乜cfu而家食到咁偏

識唔識野嫁你

插呀 插多啲呀

流星號今日高位5.08

正 黑肉

比樂宜bb又係另一番風味

師傅講到咁，我襯期回成百幾點已平晒淡
觀望下先 好彩有溝262個注

邊位師兄留言

脹卜卜

啱啱係旺角登打士街口見到大師

樂宜bb係咪已經俾師父吸乾左，俾人棄屍山頭

師傅威武

molamola

Cfu個樣

聽日睇黎唔駛再俾大户挾

師父顯靈啦 \|/

食少300點 仆街師傅震走我

跌返個升幅重話淡倉等等先

你唔覺佢尋日好似精神分裂咁
突然叫你咪開淡
佢其實係燈自己 所以話升市
佢叫你咪開淡 你要即刻開
咁都唔明師父一返心意

師父臨門一腳淆底唔敢開put

唔識暗號呀大佬 佢邊到有教暗號

屌佢 雖然佢有話留淡唔好加 但佢係指262個堆

我係琴日一大回走晒等佢

師父好野

跌呀 跌多一點

跌落谷底

師父俾d指示啦

有大牌冇食 要食雞糊

真係慘，係佢到開戶口買賣會闔家拎

係咪又行舊range 256-265

屌……次次都係咁，我呢動物劏完第二日先行番個正路野。
我係唔係大戶指標？

你係邊撚個呀！
師傅做嘢要你教?

#ja

馬後炮 琴日唔出黎講

做淡個信念真係要好強 唔係琴日又走哂

邊個來？

又喂精？

你邊位呀?
我要報倉俾你睇?

仲有，你點入門呀？
咪撚以為寫個沈門兩個字就係沈門人喎

我都仲未屌鳩你，日撚日入嚟問人囉午姦，老馮要俾你睇?
你邊撚個呀？

馬後炮同報唔報倉有乜關係，on9仔有樣睇

事後就出黎抽水認叻 垃撚圾

你係邊撚個呀？
你係沈門人咩？
仲要入嚟串柒柒?
憑咩？

輸好多搵人出氣呀？？ 肉酸到呢
柒下柒下咁

我加個問號等於問人攞？你驗下腦啦 fb有得睇我洗伸手？

有咩理由要求人哋共開所有操作

仲要公然屌鳩師傅?
咁撚叻出炒啦屌睇乜嘢師傅講乜

你串我我咪串返你
就係咁簡單，你又邊位 唔撚識你wor
連登你嫁？？

佢呢啲人咪就係戇鳩囉，老柒馮要人俾料，叻仔

白聾王 你都唔識 好打極有限

垃圾我見得多，咗撚無賴真係一次

呢度係供奉師傅嘅，無入門請走

你呢D咪柒頭囉 事後出黎串柒柒好似好威咁
上個網都要認叻

問緊你又邊位呀 馬後炮既柒頭 9唔撘8

\|/ 再上香

咁你屌鳩師傅又好撚啱，日日乞丐咁伸叫人share又啱
連燈仔巧叻叻喎

總之呢度係沈門，唔係沈門人唔該出返去，係咁!

痴撚線 連登真係多癲佬, 講兩句就燥底
又要認叻又盛

你係咪唔識字嫁

輸好多搵人出氣呀？？ 肉酸到呢
柒下柒下咁

我加個問號等於問人攞？你驗下腦啦 fb有得睇我洗伸手？

問緊你呀 你又邊位呀傻鳩 唔撚識你wor

白巴條友仔好似之前係呂布post輸錢叫人負責個位 一早block咗睇唔到條友，我就奇怪你點解屌空氣

本嚟唔撚想屌你，但你越嚟越撚過份，我係特登出嚟屌鳩你嘅，你喺出面已經好撚煩膠仲要入嚟搞搞震，我忍唔到

完全封鎖「沈門信念暴君熊」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

係，佢呢啲輸打贏要嘅人，唔知點解會走咗入嚟

低能仔 你唔話樓主貼D圖笑鳩大師
雙重標準, EQ低又想搵人出氣咪講

咩心態要特登入嚟搵人屌 or 被人屌

好!等佢單機，成撚日入嚟問人攞呀那!

好惡

呢度無人識你喎，只知你係搞事嘅，係咁!

唔好為無謂人而嬲....

佢一日喺度，我一日都唔講

走住黎屌 冇撚用
垃圾, 串唔起縮返去你老母西到啦, 又要串人又要block

走啦垃圾，無人識你呀，大把人識我喎，係咁!

把自己看得那麼高, 當自己係神咩, 咩文咁巴閉
EQ低到咁

去玩都要屌人，真係對唔住大家

搞清楚樣野, 你挑釁我串唔起走住黎屌 惡返我轉頭

好想出黎睇下你真人幾咁柒

佢係咪出面跟呂布跟得多
自己加個沈門喺個名扮入左門？

白兄玩得開心d

玩開心d啦仲上連登

贏就自己睇啱 輸就賴人地 一早block左

我擺明係屌鳩你嘅，我已經特登唔出聲三日，係要逼我出手，你係沈門人咩？
有無入門呀？
有無做儀式呀？
有無大師兄承認你呀？
走啦！

爽呀滑雪

冇人識佢 我都block埋先

呂布都好耐冇入嚟

[url]果然，上連登無句真，走啦![/url]

呂布個名有沈門兩個字
D人咪走去跟囉

佢連師傅係乜都唔知，仲要入嚟搞搞震

肯答未 其實你邊位?
上個網你咁嬲做咩? 唔係真係輸好多呀

白兄專心放假抖下啦
見到你張相我都想去旅行

我回埋你呢句，呢度無人識你，係咁，單機啦！

白巴

係愛丫 哈利.jpg

遲咗起身，上吓香先 \|/

好呀 咁你又回
你老母日日收十蚊俾狗屌, 屌到生出你個柒頭, 開人拖又走住黎屌冇撚用

以為自己邊個咪又係連登會員一個 屌
好地地係要串柒柒, 但你又串唔起 要成班人出黎幫手呀

jm9
Ihavetoldyou d friend ?

好熱鬧

原來入沈門咁高規格
我見個個都就咁加兩隻字係頭就係

我見到你老母做一樓一俾麻甩佬輪住上wor

伯母真係辛苦

過主啦

突然間咁多回覆

係咁問心邊位做咩
個post開宗明義都寫住係沈門，大家都係沈門師兄弟，信佢老人家燈到仆街
我地都做過入門儀式，收過大師兄送嘅數錢機雖然未用過
喺人地post俾哂啲尊重好喎

佢識嘅話就唔會入嚟啦，以為呢度鳩叫post,佢連師傅燈足幾十年今年先熄燈都咪知入嚟搞搞震，真係好好笑

未訓醒，狂打錯字

今日赤口

我都以為係 我淨係入黎上香比cfu

我入左門咁耐最近先敢用沈門炸

me2
i think respect is fine

佢亂咁掛個名我已經忍鳩佢，佢仲要入嚟問人攞午姦攞睇法，我無辦法唔出聲，自己去睇cfu fb啦屌

咁你又覆 好上心wor 我有我鳩up關你撚事
你老母俾人屌到生性病

同人嘈交都要單單打打, 冇撚用

唔想人入咪寫到明囉 講到連登係你開咁 on99

有咩門檻，點樣apply

唔好老屈啦又 我見冇人post問下都唔得? fb不嬲都有睇

大師兄有本名錄
我都係排緊隊等下次正式入門
依家門外打掃

係咪想我叫連囝bam你acc?
ok咖

好似要放J圖供奉師傳
利申：路過，未入門

安子兄都未入門既咩？

屌你老母 屈鳩我真係嬲嬲地
我問下呢到冇貼午間教路=伸手問人攞? 我一早睇完見呢到冇先問, 咁都俾你拎黎串, 你有冇其他point? 垃圾

我係到鳩up下等於屌柒大師? 我教你咩叫屌人啦, 你老母on99生到你個智障 簡單logic都冇縮返去你老母西啦, 咁就叫屌人啦

好似正式係入名冊
我個陣大師兄暫時歸隱左
只係放左J圖當入會

有d咁既事
我都以為掛個名裝幾注香買幾手992就得

係到護主個D冇聲出呀, 淨係識圍威喂
自己接受唔到異見 唔想有其他人睇有人講 你咪摺撚左佢啦, 自己wtsapp gp玩啦 on9仔, 上連登把西咩

歡迎討論, 屌你老尾 上黎公海開post話自己地方 你憑咩

呢D係入場費拎籌咋
一日大師兄未回歸領軍都要排住先

沈門係大師兄開壇嚟敬拜師傅老人家嘅!
無上過

無閒情睇你地嘈咩，一係你幫手轉載
今日我要抖抖

上證直落

屈指一算 師父紅左咁耐 應該有返錢交電費啦掛

對唔住安巴

白巴
遲D有機會分享下

摺撚左佢圍威喂啦屌你老母, 上連登把西呀on9仔

唔好傷和氣啦

不過如果要睇午姦既話，東網money 18咪有囉

港女唔跟

港女仲磨緊⋯⋯
俾啲掙扎啦
死落去259啊

【大師午間教路】12月頂位已見！
12月14日(五) 13:46

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周五(14日)到了技術性阻力位，恒指回吐400點，相信本月頂部已經確立，而25,500點是否低位仍需確認。

大師認為美國聯儲局下周議息後股市波幅會更大，加息與否股市都會跌，因爲股市下跌的主要原因是經濟衰退，而加息速度只是顯示經濟衰退速度的快慢。

－－－－－－

我咪話我睇完先問呢到冇加個問號囉, 咁都俾你地拎黎屈
之前一樣有人問 唔見你地屌, 好好笑, 條友冇野搵黎屌, 依家又唔敢反駁啦

頂位已見咁即係開唔開put
還請師父指點迷津

白巴仲滑緊
成個月啦wo屌

飲緊茶啦，今朝教完班細路

冇人想知wor 當連登facebook? 摺未呀你
俾人屌同屌人都唔識分, 小心生仔冇屎忽

唔好嘈咁多啦, 幫師父上多兩支香同貼下j圖好過啦

白卡佬 ？
個啲輸到傻撚左姐

你老母做一樓一俾麻甩佬輪緊, 搵返你老豆未
邊個屌邊個都唔識分, 洗唔洗捉你老母出黎示範下

嗰白卡路好玩好多

俾我屌到敗走重拿返渣沙, 面皮厚過大師
唔夠人講block完當贏左, 你係得既 我都已經冇講, 你繼續我繼續呀, 寫埋個bot追擊你都重得呀

路>佬呀? 學下打字先上連登啦小朋友
肯駁我D point未姐護主犬, 成隻狗咁撚樣 忠心到

開戰就黎呀 唔好縮呀 單單打打冇撚用, 廢物

完全封鎖「走住黎屌冇hi用」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

BYE
其實呢到擺明係圍爐post
唔鐘意呢到文化咪唔好入嚟囉
何解要咁核突呢

第日呢到要置頂未滿18歲請勿內進

EdUHK 有無攀石JJ?

哦

仲要自like果吓先好笑，佢真係小學到呢！
開戰喎?
過嚟北海道同我打雪戰啦上連燈上到痴咗線

咪理佢啦

過黎呀成班狗咁撚樣, block完講出黎係好威威
你有本事咪講服我囉, 屌你 唔夠人講掩耳盜鈴

上邊幾個point等緊你, 冇人reply過

敢睇唔敢覆, 冇撚用, 做男人做到你咁死左去啦
等緊你覆呀傻鳩, 圍爐當自己係岩, 討論又唔敢, 活在自己世界

千祈唔好去nagoya，大伏

二世古
今年平平地試下去首爾high one
睇youtube D雪好似好硬

名冊
師父拎住本嘢嚟逐個沈

會唔會好多人？

二世古都唔知幾拋打，不嬲都係北海道最穩陣啦

自從有線拎咗聖物圖上去玩就

帽事既 本名冊係大師兄到應該她安全

一月中先去
去完返來包膠一下

朋友去過話山頂落嚟個段少人啲
山腳多人到仆街

又要同人嘈, 又要block人其實想點
求下你解鎖再表演你既邏輯係幾咁柒 同你講道理 唉唔撚理啦 你自己單機啦

摺埋你老母西開gp啦 上黎把閪咩? 你活在自己世界就岩嫁啦

講左幾多次唔好再提呢本野

一月穩陣，宜家我啲frds連白馬都奶嘢
一二月好啲嘅

追住嚟咬仲乜撚吖?
夠薑同我報點，睇吓你又幾撚叻囉

無人理佢

失敗嘅人只識追打人，永永遠遠唔會檢討自己點解咁失敗，放手啦傻瓜

拿唔好嘈住先, 你肯覆我未, 你講得服我就閃人唔搞事 露出胸部同你道歉又點話
自己碌上去睇

開頭又話唔好報倉, 人唔笑狗都吠, 我報10000000000點 夠未?

朱仔，近排點?

幫你引埋, 驚你文盲
唔知邊個咬人先

sor9無諗住講咩服你，廢事，你個人係咁唔關我事，我亦無權幫人教仔，係咁

小朋友 知自己柒呢?
問有冇午間=伸手, 你個point真係好正

拿 依家又有人唔講道理啦
唔知邊個教邊個 我塞錢落你袋, 廢事你出街亂咁屌人俾人打死冇命賠

你唔明呀？
不如出開post投過票睇吓係咪好多人憎你囉！
講嘢又無品仲要以為自己啱晒，無藥可救

我以為得女人/小朋友嘈交先會拎某樣野同人鬥, 唔同人講point
原來大朋友係會同人鬥點數, 唔理內容 我真係學到好多野呀
多謝白巴

小朋友嘈交咩
又有人講第二樣野啦 我同你講東, 你講西 okok

明明你一開始係嘈緊呢樣野, 我同你講, 你就成隻狗到係到咬人
你學人話人小朋友?

我好憎條走住黎屌，blocked

其實條所謂既「阿公」成日自稱有十位數身家就擺個大老款出來
先唔質疑佢係真係有錢定係好似吕布咁on9仔扮專家
有少少社會經驗既人都會知痴埋有錢老果到唔等於有錢老會比錢你洗 更加唔等於痴得多有錢老會發達

另外「阿公」成日好似神棍吕布咁講d似升又似跌既「分析」
講方向又好似財演咁講埋d啊媽係女人+大市風高浪急及早離去之類既廢話

其他人討論下講下意見屌下人佢又要擺大老款迫人接受佢一言堂 仲要其他人擦佢鞋先「下火」願意講返佢果d「分析」
咁撚鍾意一言堂受人擦鞋的話都唔明佢仲上連登做乜鳩
連登就係要屌來屌去先好睇

有十位數身家的話請幾條靚女日日擦自己鞋輪住含自己都得啦

ok,咁撚鍾意屌，唔該你出去公海慢慢屌，我亦唔係咩阿公，我個名無呢兩個字，係咁

我無細心睇上面既罵戰
但你呢個人專搞小圈子 唔接受新人/其他人既討論
搞個人崇拜要求其他人擦你鞋 但你又唔係有大方向或者好準既分析分享比人
咁樣你其實同低調置業post入面果班大西北樓硬好業主有乜分別？你開個TG拜神GROUP仲好啦 何苦上連登chok鳩住自己條氣

朱師兄

屌埋你個份

嗌交出返去自己開post，呢喥明係圍爐post,入嚟嘈乜?

支持
呢到係崇拜師傅同埋圍爐
搞個人崇拜都應該自己出去開post

個奶型幾正

我唔知你哋嘈乜，白師兄喺喥好耐，冇人叫你崇拜任何人，你覺得佢搞我覺得唔係，唔係你話就係，出返去自己開post，咪喺喥攪

你啱，我哋係喺度敬拜師傅嘅，果啲唔知頭唔知路唔知師傅係邊個嘅仲要鬧師傅嘅唔該走

Lihkg個app有過濾功能，可以濾走呢個post，冇人叫任何人睇呢個post，可以唔睇，唔好入嚟嘈

wow~ 樓王CHING很耐無上水（除開沈門POST外)
喱期忙去邊到玩咁呀

掛住狙擊老貓 你哋唔覺佢少咗嚟財經台，呢張係J牙中最新聖物圖，我哋日日估佢有冇rip

收到 清楚明白沈門呢到係一言堂小圈子排外post
任何新人只能同意舊人不得有任何異議更不能批評舊人 除左某幾個舊人之外其他人唔問得任何野更加唔可以發表意見

佢忙緊開支那gif post

隻臭貓
多謝樓王

唔講唔覺 喱期冇得...
' y u here '

擺明係，你仲入嚟做乜? 幾時有人話同你討論? 知就走啦

做乜呀.....
有咩意見出返去出面講 鐘意點屌都得
但呢個壇就係供奉師父既壇
其他狗唔搭八就唔好係度洗版
師父老人家入黎mon post係想睇人幫佢鏟漿 含到佢雪雪聲 你叫師父老人家入黎睇呢d罵戰？ 唔好丟人現眼啦

好耐無見

一，我唔覺呢到有任何人搞崇拜，大家都係已巴打相稱，唔同人地叫白巴阿公又係佢自己玩個人崇拜 二，擺明沈門係小圈子post，性質同廟區差唔多。 三，對事不對人，個"沈門信念暴君熊"擺明係到玩野，日日成個癲狗咬人，你叫我地點唔block

我都係睇波姐....
有片架

其實咩係阿公
淡友post

好似係，唔知邊個幫白巴改呢個膠名

認同
正如嫌香港樓價貴可以移民去大灣區 無人迫你留港
嫌份工閪可以轉工 老闆永遠是對的
嫌港女閪可以轉戰大陸妹 無人迫你溝港女
嫌地鐵成日壞車可以轉坐的士 無人迫你坐地鐵
一切都係自己既錯 人地一定無錯

條友呢段字真係好肉酸呀

呢三個月冇開過股票app睇過，都懶得睇，所以好少入嚟，齋開post，係今日見嗌交先入嚟，維持呢個post一向唔嗌交嘅慣例

我冇見過嘅user id入嚟就嘈嘅出返去嘈，冇呢啲人以前冇人嘈嘅，有都少，呢喥唔係收費招會員，新嘅入嚟嘈咁唔該出返去，擺明圍爐post搞清楚未?

一向係師傅忠實fans 唔留言都會入來睇下師傅既玉照望下指示J下

我決定block撚咗你，9唔搭八

等左好耐睇下有冇人記得
仲記得一整完名冊無耐就比師父跟住本野逐個沈，差d 滅門

上個討論區講咗去大灣區，都on9嘅

唉，香港真係，宜家仲要越嚟越多呢啲人

dun talking too much la

講完大灣區就覺得係五毛係到撩交嗌練手

你自己望下上幾頁邊個係到屌人先啦 維持唔罵交既傳統但舊人講乜都啱唔準反駁
擺明係圍爐又點 連登就係乜人都有坐埋一齊互屌互罵兼討論先好睇
無見過既id就唔準留言唔好入來
要開小圈子post去香討或者開TG group仲好啦
正如你會唔會圍內幾個朋友去MK街頭坐地下講心事？

家陣冇興趣同呢啲人講，打字要時間，又冇好處嘅，上論壇過日神啫，冇興趣嘅唔睇，唔啱傾唔傾，講完唔聽block咗算

叫佢出去開post嘈，佢講去大灣區，block得，完全9唔搭8，係冇人想同佢講股講樓講投資講任何嘢

依排跌市冇左佢推啲舊post

朱仔聖誕又到，約咗女未?

約左啦

block 左啦, 多謝佢師手推post 就真

好 快樂性聖誕

正正就係有你呢種人所以連登咪越來越悶越來越無野睇囉
搞小圈子post 一言堂 唔啱聽就叫人走 幾個老鬼互相擦鞋互派高帽
講股講樓又唔見討論到d乜出來

聖獸都唔見咗啦

朱仔ff

可能俾師傅沈瓜咗

出現了

又唔見得幾百人屌嚟屌去泥漿摔角會1有咩討論到出嚟喎，cc台日日都係咁又見有咩做到出嚟

唔好學埋啲政棍嘅做嘢方法啦！
台灣就係咁倒退十年

佢出一出黎夜期升左成百點

等生仲搵緊新聞

臭貓好撚準咖，要小撚心

等我仲搵緊新聞

我懷疑比聖獸上左身

咁大劑

lihkg係咁，就算現實世界唔啱傾咪唔傾，冇人會扯住人哋「討論」啩，圍爐post又冇人唔比你開，開個屌柒沈門post都得㗎，我又冇所謂嘅

美匯指數

今年真係成舊黑氣石咁

中國停加汽車關稅3個月

師傅d香爐灰沖水都救唔番喎

佢哋係學咗某條政棍講嘢，要大聲要贏先係討論吖嘛，香港真係俾佢搞彎曬
不過算啦，都係師傅勁關鍵時刻病咗都出午姦

佢 mon post

樓王一提佢就即刻沖出嚟推舊 post

叫撚咗佢性交轉運

睇怕似得返性交轉運有用, 但唔想call g

佢儲左咁耐燈力，出一出黎即爆到

臭貓好撚古惑咖，成日偷師傅五行嚟J

佢同麵仔都係奇人嚟，除咗師傅我都未見過啲人可以連trend都整得孿，佢哋真係好撚勁

爺閪跪低

我有追開麵仔無追老貓，太多膠post

下星期d汽車股可以rip

右上角i like

自從貿易戰都應該冇好過啦

大撚膽 咩跪低呀 又贏呀

仆街屎鐵成日放工壞車
沽爆66

1211仲好硬

追到J圖位停停先 好似俾人望住

下個就沈

d錢好似由1114 2238 1958流去1211咁
但係汽車股要跌 遲早都拖埋佢

走得去邊吖遲早死

終於有巴打講事實

1211 只係靠補貼，冇得唔死

如果你坐對面會唔會叫多碗食?

姜汁撞奶

叫多2碗比佢食

好波！！！

食奶得嘛

幫佢埋單一齊走

是否姓吳！

係

咁就唔知

241
又五舊

yeah... 憑果碗麵線估到

沈陣營第二百零三期 － 師父定律：每逢期結挾口倉

\|/師父
師父又沈美股 沈撚死英王國

沈埋英王國12月 hsi call

師父又然

差9個推埋佢先

我又幫手

pish

Pish

997

998